what’s the point of 努力工作 in 香港

求救！求救！求救！揾一套漫畫！應該好多人睇過。

求救！求救！求救！

Earn money and leave Hong Kong

無處容身

預備一個更努力嘅自己，下一份工可以更努力咁工作

買個盼望，有日會過好啲嘅生活

即係好似買六合彩咁